立法會財委會擬準備動議黑警加薪

立法會大樓復修後，今日早上舉行首次財委會會議，選舉正、副主席，由於民主派提名多人角逐，最終出現有23名主席候選人，當中只有角逐連任的陳健波屬建制派。會議舉行兩個多小時，仍未能選出主席。

民主派議員質疑，陳健波對公務員加薪撥款申請中，是否抽起警員加薪部分有預設立場。建制派議員就批評，民主派議員拖延會議，浪費時間。

仲加？傻撚咗？佢個腦裝屎？

成功保護權貴

權貴當然會加佢地薪

Dklm

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

想火上加油

權貴每日係豪宅入面HAPPY到爆, 又無人搵佢地

成班友係街上同黑警磨

十分HAPPY的權貴, 當然會加薪比黑警

十分合符情理, 換轉係我做權貴, 我都會咁做：

飲住紅酒笑班友ON
一味係街度磨, 轉走跑又拉數十人, 拉返警署姦殺, 一直LOOP到2350人,
我就係豪宅飲紅酒嘆世界, 完全無人理我

全港攬炒都唔可以撥款比班黑警

根本應該就要搞佢地

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

dllm
強姦殺人放火仲有錢收

加左又點？
下屆一定減你一半，睇你建制有幾多席

又有得殺人又有得老強

權貴要食下屎 先會改變

今日班權貴仲可以也文也武
因為真係無人上門

立即推上熱門 如果過左一定要暴動
唔好再係網上打字表示憤怒就算

推
連登依家好似咩POST都推唔起咁

有一點, 我係非常唔明白的：
「義士多次去黃大仙紀部隊宿舍, 損兵折將, 又戰果不大
而其他宿舍就無人理
黑警處長及副處長等人既屋企, 又係無人理
唔搵白衫搵散仔」

咁究竟係乜嘢道理?
乜嘢戰術嚟既呢?

我就真係睇唔透, 有人話我知個原因就好啦

佢地就係覺得狗保護到佢地

試下一兩個出事吖
一係屌狗屌政府一係走

所以呢班人係重點

休息POST就數千正評上熱門

降級去支那國企貼MEMO紙「紅裝飾」膠POST又係數千正評上熱門

我都已經唔理兒登豬既風向

兒登豬既風向, 好似活係平行時空咁...

講左九龍塘好多次但係都無聲氣
成日走去深水埗同黃大仙

半山去唔到我明喎
九龍塘上次有出現過但係好似效果好低

不如保皇黨先啦

今次真係要靠"飯民"啦分化撚

又升溫

唔止謝sir，連er er er sir都……

佢地覺得 "be water" = 轉身逃跑

"be water"喺講緊 Target A有重防, 就轉去無防既Target B,
成千個Target防都防唔到呀！

班友見到 Target A有重防, 就轉身逃跑, 大叫 "be water"
嘩屌！乜撚嘢呀家吓？

睇下乜嘢叫軍事戰術：

「1840年6月，懿律率領英國軍艦16艘、武裝輪船4艘、運輸艦28艦、陸軍4,000人，抵達廣州海面[3]:61，第一次鴉片戰爭正式開始。英軍主力抵達廣東後，見廣州一帶布防嚴密，認為在當地採取軍事行動的效果不大，在距離京師較近的地方進行一次有效的打擊，能更有效的逼迫清廷屈服。鑑於此，英方除留四艘軍艦和一艘武裝輪船繼續封鎖珠江口外。主力艦隊則按照英方既定的對華作戰部署，從廣東啟程北上進攻浙江舟山列島。」

香港就係英國皇家海軍be water咁, 先至永久割讓開埠！

屌！2019戰術思想連1840年都不如！

聽日又有財委會